Herbert's voorstellingen die, als ik dat deed, ik zou waarschijnlijk moeten worden gelegd en straatarme nutteloos, toen onze voortvluchtige's veiligheid zou afhangen van mij, alleen gefixeerd mijn ongeduld.
